“新喜劇之王”內地上映5日，票房僅5億人仔，星爺是否已走下神壇？

江郎才盡

成本5000萬...

幾個月拍好既低成本作品
有五億已經算好啦

有5億仲想點？

呃得一時 點呃得一世？